絕不接受延遲表決！

建制內部並無不和，佢地只有一個目標！就係拖到我地冇哂民氣，國際社會唔再關注既時候，將送中攞番出嚟表決。我地唔可以再中佢地既緩兵之計！

延遲表決代表政府完全漠視民意，立場冇一絲改變，仍然堅持法案並無不妥，只係解說不足同市民誤解。若果政府真係提出延遲，我地一定要表達憤怒，考慮將行動升級，抗議政府漠視一百萬人既民意！

大家一定要記住，目標只有一個：撤回法案！

一切保蝗消息都唔可信 我地唔應該改變計劃